[火影]嚴選係現實中最好用既忍術

月讀 - 拎曬人地既秘密
多重影分身術 - 快速學習法，快速搵資料
心轉身 - 冒充身份
仲有冇？

飛雷神之術 -> 0秒抵達公司返工 !

肯定係神威，吸哂啲靚女入去玩禁室培育

自己起

分身+色誘術
唔洗打飛機

用左心轉身之後，咩face id touch id都無曬用

好心毒撚唔好咁多ff !

飛雷神真係屈機既

上面D港豬真係痴撚線

識忍術仲掛住返工

唔洗食啊

你有地起咩
都係番多幾份工實際

唔番工搵錢 唔通做犯法野???

飛雷神可以做好多野, 返工唔洗遲到呢D都小事
殺人, 偷錢, 犯罪可以好容易製造不在場證據
想正路賺錢, 上節目表演出SHOW都賺死

應該用曬d錢去環遊世界先，之後係每個地方都印個標記，之後用飛雷神就可以一世免費去旅行

穢土轉生

你想通靈邊個番黎先

第一時間搞鳩林鄭先

緊係雷切啦 行雷落雨既時候可以斬雷

飛雷神 鍾意屌邊條女都得 不在場證據贏晒

用八門打丁

比對寫輪眼我用幻術都夠

一雞兩味
巴打識享受

一Q一命

屌自己個分身

癡線
有分身同埋色誘術
梗係做PTGF啦
搵錢搵到你笑

當個分身解除
D記憶就......

用色誘術都係要屌屎眼

樹界降臨 賣木材都fat fat

嘴遁

飛段不死身

識忍術都要唸住用黎買樓+返工

服左你地

無限月讀

呢d po總有一班on9仔講返工

你唔悶我都悶

我啊婆

一定係無限月讀，成個世界我話事

復活一啲天才科學家例如愛因斯坦同tsela
好想知呢班人係現今科技水平下會有咩痴線idea

真係有無限月讀你話幾好呢
唔使喺個咁嘅香港度生活

咁千鳥得唔得？

別天神，控制李嘉誠

可以徒手叉電

影子術

虛狗炮
滅國一流

電話都叉撚爆你

別天神 控制老細 要佢加我1000蚊人工
同埋變8日 AL

後宮術

屌 用到別天神先加1000

八門
體術合法做世界拳王打撚死曹星如

土遁 輕重岩之術
做跟車搬野輕鬆d

現實中 最好用既忍術應該係飛雷神
最搵錢既係 木遁

操控砂金

穢土 幫班有錢佬複活 誠哥都要同我挽鞋呀 仲洗做咩

飛雷神先係最搵錢 1秒綁架bill gates

天照
做bbq

地爆天星

燒烤呀唔係燒毀呀

地爆天星 送中國上太空

磁遁都幾正 可以吸金 大把錢

飛雷神同別天神唔知點揀好

箍吱屙射蘿啜啜

一定係仙人模式
岀街唔洗搽眼影

白眼 昅女一流

超獸偽畫 全部飛機都無得做

別天神 - 誠哥分身家畀我

自己屌自己

搵人無限月讀自己
好似inception咁自己創造個世界

噴火噴水可以擋子彈

神威唔係仲好用過飛雷神咩
苦無都唔洗 仲可以自由穿牆

最好用一定係多重影分身
解除分身後可以攞到分身既情報
攞黎學野一流

冇卓羅有術都冇撚用

學豪火球燒撚死樓上班含家產就夠

白眼透視就夠，去賭場一夜置富

掌仙術

人地問你隻眼又白又多根你點答

黑超+連帽外套

代替問米婆出黎 賺錢

你一太大力屌痛佢
佢會消失

打幾份工又得
讀書學野又快
返工分身蛇出去

火影啲忍者咪又係要幫大名打工
想唔返工你學樹界降臨自給自足啦

別天神
對住誠哥用

識忍術仲返工

講真 寫輪眼幻術 乜都夠啦

比我要小李體術夠 愛黎搬多2箱貨快d收工

飛雷神之術
去邊都唔洗搭車搭飛機

血繼都計忍術 不過係正呀白眼 出街都睇多好多嘢

jumper

八門遁甲 成為全部體育既冠軍

留名

返工不嬲都需要忍術

幻術啦
狂同女女XXX

超方便 以後唔使再等人化妝

飛雷神唔係要放標記先可以瞬間移動？

答白內障

影分身 加幻術
同條女多p唔驚戴綠帽
幻術控制條女
控制埋老細加人工
贏哂

冇錯 我日日俾上司當妓女咁屌 日日執下屬d on9手尾 我一直都係度忍

用飛雷神做水貨客運奶粉

萬象天引
去做守龍吸啲波埋自己度仲唔係世界級龍

多重影分身一人讀一個major